香港迪士尼明重開 大型巡遊表演將暫停

香港迪士尼明重開 大型巡遊表演將暫停
2020-06-17 HKT 16:40

香港迪士尼樂園明天重開，遊客要預先購票及上網預約，入園時要戴口罩，除帽經過體溫檢測站，近距離角色互動拍照及大型巡遊表演將會暫停。

園內提供酒精搓手液，有職員向地面噴灑消毒噴霧。巡遊大街及各遊戲設施地上貼有標示，亦有廣播提醒遊客保持距離。以往自取的3D眼鏡改為職員逐一派發，餐廳只會開放一半座位，食物上餐時會蓋上或包封。

香港迪士尼樂園度假區傳媒關係總監黃婉筠說，目前開放未來7日預訂，周末將近爆滿，滿額時會公布，重開時會遠低於樂園人數上限，部分遊樂設施只會容納一半人，但未有實際人數。

被問到關閉樂園約5個月的財政狀況，黃婉筠形容這段時間具挑戰，對將來的營運情況仍然樂觀，尤其是酒店發展。